<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mitglieders on Thinkfarm</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/</link><description>Recent content in Mitglieders on Thinkfarm</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="http://localhost:1313/mitglieder/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Äpfel und Konsorten</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/aepfel-und-konsorten/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/aepfel-und-konsorten/</guid><description>Streuobstwiesen gehören zu den artenreichsten Biotopen in Mitteleuropa &amp;ndash; und gleichzeitig zu den gefährdetesten. Alleine in Deutschland ging seit 1960 die Gesamtfläche um 80% zurück. Als gemeinnütziger Verein setzen sich Äpfel &amp;amp; Konsorten für den Schutz, Erhalt und die Neupflanzung von Streuobstwiesen ein.
Webseite: www.aepfelundkonsorten.org
Facebook: https://www.facebook.com/aepfelundkonsorten</description></item><item><title>Changing Cites e.V</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/changing-cites-e-v/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/changing-cites-e-v/</guid><description>Changing Cites e.V. (CC) ist die Stimme der Zivilgesellschaft und Kampagnenorganisation für sozial und ökologisch gerechte Mobilität und lebenswerte Städte. Wir sind ein politisch unabhängiger Verein mit über 100 ehrenamtlich Aktiven, die von einem hochmotivierten Team aus 12 hauptamtlichen Mitarbeiter*innen unterstützt werden sowie einem breiten bundesweiten Netzwerk.
Unser erstes großes Projekt war der Volksentscheid Fahrrad in Berlin (2016&amp;ndash;2018), mit dem wir die Mobilitätswende in der Hauptstadt eingeleitet haben. Im Rahmen unserer Kampagne #Kiezblocks haben sich in 2 Jahren 65 Initiativen in Berlin gebildet, die sich für weniger Durchgangsverkehr und mehr Raum für Begegnung in ihren Wohnvierteln engagieren.</description></item><item><title>CO / Strategie &amp; Design aus Verantwortung</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/co-konzeption-design/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/co-konzeption-design/</guid><description>Design für Wertebotschaften statt Werbebotschaften
Die Kommunikationsdesignerin Carolin Oelsner berät nachhaltig bzw. sozial orientierte Unternehmen / Vereine / Organisationen und Bildungseinrichtungen wie sie ihren Auftritt entsprechend Ihrer Werte gestalten können und deren Botschaften zielgenau in die Welt hinaus getragen werden.
Sie entwickelt umfassende Konzepte für Visuelle Identitäten, Druck- und Screenmedien sowie Informationsgrafiken.
Als Mitglied im Sustainable Design Center organisierte sie hier Vorträge, Diskussionsrunden und Social Design Workshops wie z.B. die ECO STREET ART Aktionen.</description></item><item><title>communia</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/communia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/communia/</guid><description>Wir arbeiten als junger progressiver Think Tank zwischen Sozialen Bewegungen, Politik und Wissenschaft zu alternativen Eigentumsformen, Vergesellschaftung und Öffentlichem Luxus.
Kontakt: info@communia.de</description></item><item><title>EcoVentureCamps</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/ecoventurecamps/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/ecoventurecamps/</guid><description>Wildnis, unberührte Natur und jede Menge Outdoor-Aktionen in einer einzigartigen Umgebung erwarten euch mit unserem Natur- und Erlebniscamp in Andalusien: „Back to the Roots&amp;quot; heißt, aktiv die Wurzeln der Natur in einem Abenteuer zu erleben.
Die EcoVentureCamps Andalusien sind ein weiteres Projekt aus dem Portfolio des Umweltbildners Jacob Gruender. Neben der Entwicklung und Planung von nachhaltigen Natur- und Erlebniscamps für Jugendliche, Studierende und Erwachsene leitet Jacob als Referent Workshops zu Umwelt- und Naturschutzthemen.</description></item><item><title>F3_kollektiv</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/f3_kollektiv/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/f3_kollektiv/</guid><description>_kollektiv Im März 2019 gründeten wir in Köln das Bildungskollektiv und sind seitdem bundesweit aktiv. Wir sind eine Gruppe von 9 Menschen, die seit langem in unterschiedlichen Kontexten politische Bildungsarbeit machen. Uns verbinden die politische Bildungsarbeit zum Thema Machtverhältnisse und eine machtkritische Haltung. Wir teilen den Anspruch, gemeinsam Entscheidungen im Konsens zu treffen, kollektive Arbeitsstrukturen aufzubauen und Wissen miteinander zu teilen.
F3_ Die Funktionstaste 3 auf einer Computertastatur ist recht unbekannt.</description></item><item><title>fair spaces</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/fair-spaces/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/fair-spaces/</guid><description>Wir sind eine Mobilitätsberatungs und &amp;ndash;konzeptagentur.
Unsere Vision ist es Räume für gerechte und nachhaltige Mobilität zu schaffen.
Wir unterstützen Kommunen dabei für ihre Bevölkerung gerechte Mobilität anzubieten, die unseren Lebensraum erhält, unsere Lebensqualität verbessert und dadurch Kommunen attraktiv und zukunftsfähig macht.
fair spaces stößt einen Wandel an, um unsere Lebensräume mit mehr Gerechtigkeit und Qualität zu füllen. Gemeinsam mit Kommunen schaffen wir mehr Raum, der sichere Bewegungsfreiheit für alle Menschen gewährleistet.</description></item><item><title>FairBindung e.V.</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/fairbindung-e-v/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/fairbindung-e-v/</guid><description>Der gemeinnützige Verein FairBindung e.V. setzt sich durch Bildungsarbeit und solidarischen Kaffeehandel für eine nachhaltige und global gerechte Gesellschaft ein. In unserem Bildungsbereich arbeiten wir mit jungen Menschen vor allem zu den Themen nachhaltiges und umweltgerechtes Wirtschaften, globale Zusammenhänge und Wirtschaftswachstum. Beim Import unseres Biokaffees aus Guatemala verfolgen wir gemeinsam mit der Kooperative AMNSI das Ziel, Kaffeehandel möglichst gerecht zu gestalten.
www.fairbindung.org</description></item><item><title>FixMyCity GmbH</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/fixmycity-gmbh/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/fixmycity-gmbh/</guid><description>Wir beschleunigen die Verkehrswende:
digital und demokratisch
Wir bei FixMyCity glauben, dass Menschen gemeinsam im Dialog am besten Antworten auf die aktuellen Herausforderungen unserer Gesellschaft finden. Eine offene und agile Verwaltung, die Bürger:innen aktiv einbezieht, ist für uns der effektivste und gleichzeitig schnellste Weg, unsere Städte und Gemeinden fahrradfreundlich und lebenswert zu gestalten.
Um Kommunen auf diesem Weg zu unterstützen, entwickeln wir Open Government Werkzeuge, die es der Verwaltung ermöglichen, die Verkehrswende gemeinsam mit den Bürger:innen umzusetzen.</description></item><item><title>Gemeinwohl-Ökonomie</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/gemeinwohl-oekonomie/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/gemeinwohl-oekonomie/</guid><description>Die Gemeinwohl-Ökonomie möchte das bestehende Wirschaftssystem reformieren: Menschenwürde, Solidarität, ökologische Nachhaltigkeit, soziale Gerechtigkeit sowie demokratische Mitbestimmung und Transparenz sollen zur Grundlage wirtschaftlichen Handelns werden. Indem Unternehmen zukünftig eine Gemeinwohl-Bilanz erstellen, wird die Mehrung des Gemeinwohls zur neuen Bemessungsgrundlage für unternehmerischen Erfolg. Die Kriterien dafür, was unter Gemeinwohl zu verstehen ist, sollen in Wirtschaftskonventen erarbeitet und direktdemokratisch legitimiert werden.
berlin.gwoe.net</description></item><item><title>Impactools</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/ipb/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/ipb/</guid><description>Impactools test
Lead by Dr. Juanita Olaya Garcia, we are poised experts and facilitators that like to work with people like you: committed public and private organisations, international institutions and individuals who put substance and purpose over spin.
We have hands-on experience that allows us to help you bring paper to practice. We support you to design, assess and implement solutions in the areas of integrity, sustainability and governance.
We will assemble a team with the right expertise should the task need it, so you receive the knowledge you need.</description></item><item><title>Jenni Ottilie Keppler</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/jenni-ottilie-keppler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/jenni-ottilie-keppler/</guid><description>Jenni Ottilie Keppler &amp;ndash; Social &amp;amp; Environmental Interaction Catalyst &amp;ndash; I&amp;rsquo;m a freelance Illustrator, Animator (2D), Graphic Designer who enjoys to support eco-social change focussed communities and individuals with the design and implementation of their ideas. Besides commissioned work I&amp;rsquo;m also active in the OuiShare Network, as well as in co-founding and developing the OpenIt Agency and CuriosiTea.
http://www.ottilie.cc/</description></item><item><title>KICKFAIR</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/kickfair/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/kickfair/</guid><description>KICKFAIR verbindet Straßenfußball mit einem ganzheitlichen Bildungskonzept, in dem Kinder und Jugendliche selbst die Protagonist*innen ihres Lernens sind. Damit trägt KICKFAIR zu gleichberechtigteren Bildungschancen bei und verändert Perspektiven: für Jugendliche, für Schulen aber auch für Gesellschaft. Denn bei KICKFAIR gehen die persönliche Entwicklung und das demokratische Miteinander in einer von Vielfalt geprägten Gesellschaft Hand in Hand.
KICKFAIR wurde 2007 als eingetragener Verein gegründet und beschäftigt 15 Mitarbeitende in den Büros in Ostfildern bei Stuttgart, München, Hamburg und Berlin.</description></item><item><title>Klimaschutz im Club</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/klimaschutz-im-club/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/klimaschutz-im-club/</guid><description>Mit unserem Projekt zum Klimaschutz in der Clubszene wollen wir Berliner Clubs und Veranstaltungen nachhaltiger gestalten. Wir unterstützen die Szene mit Workshops, Vor-Ort-Energie-Beratungen, Innovationslaboren und runden Tischen und richten uns an Expert*innen der Nacht &amp;amp; Nachhaltigkeit aber auch interessierte Clubgänger*innen. Die geballte Kreativität der Clubszene wollen wir nutzen um den Wandel in der Szene und darüber hinaus mitzugestalten.
Nähere Informationen:
https://www.facebook.com/clubliebe/
https://www.facebook.com/FuturePartyLabBLN/
http://www.clubmob.de/</description></item><item><title>Lernlabor UG</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/lernlabor-ug/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/lernlabor-ug/</guid><description>We cooperate with civil society partners in Berlin and internationally to offer youth participation projects, residencies for emerging artists, outdoor education and local activities that foster (inter)cultural cooperation and understanding.
We are accredited in the field of Youth by Jugend für Europa, the German National Agency of the Erasmus+ programme, and our activities are open to people of diverse backgrounds, free of charge.
We offer a platform for educators, activists, artists and volunteers to develop their civil society engagement and co-create educational and cultural initiatives.</description></item><item><title>Libellulafilm</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/libellulafilm/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/libellulafilm/</guid><description>Libellulafilm &amp;ndash; Autorengemeinschaft Mair &amp;amp; Jahn Die italienische Filmemacherin Nina Mair und der deutsche Fernsehjournalist Robert Jahn produzieren seit 2004 Reportagen, Dokumentarfilme und serielle Formate für ARTE, RBB, MDR und weitere öffentlich rechtliche Sender. Sie waren dabei in über 50 Ländern auf 6 Kontinenten unterwegs.
Außerdem entwickeln sie audiovisuelle Inhalte für Ausstellungen der Bundeszentrale für politische Bildung, der Museen der Leibniz Forschungsgemeinschaft, der Stiftung Brandenburgische Gedenkstätten und anderer renommierte Bildungsträger. Ihr inhaltlicher Fokus liegt dabei auf den Themen Migration, Aktivismus, gesellschaftlicher Wandel, sowie Geschichte des 20.</description></item><item><title>Name des Gruppe / Person</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/__template/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/__template/</guid><description>Hier kommt eine Beschreibung der Gruppe in Markdown hin. Um die Gruppe auf der Startseite anzuzeigen muss die &amp;lsquo;category&amp;rsquo; im header dieser Datei entsprechend auf &amp;lsquo;aktiv&amp;rsquo; oder &amp;rsquo;ehemalige&amp;rsquo; geandert werden. Das banner Bild sollte &amp;lsquo;banner.X&amp;rsquo; heissen und mit korrekter Endung ebenfalls in diesem header im resources block gelistet werden.
es gibt listen und &amp;lt;direkte_links&amp;gt; oder links mit beschreibungen und die meisten anderen ueblichen md dinge&amp;hellip;</description></item><item><title>Nationales E-Government Kompetenzzentrum</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/nationales-e-government-kompetenzzentrum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/nationales-e-government-kompetenzzentrum/</guid><description>Das Nationale E-Government Kompetenzzentrum ist Fachnetzwerk und Denkfabrik zur Digitalen Verwaltung.
Wir bündeln die Expertise von Unternehmen, Forschungseinrichtungen, öffentlichen Körperschaften und Verbänden, um die Digitalisierung der deutschen Verwaltung zu unterstützen und voranzutreiben.
Wir veröffentlichen Studien und Impulse, veranstalten Austauschformate, vermitteln Kompetenzen und bringen uns in die Fachdiskussion ein.
https://negz.org/
Ansprechpartner:
Basanta E.P. Thapa, basanta.thapa@negz.org</description></item><item><title>netzwerk n</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/netzwerk-n/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/netzwerk-n/</guid><description>Das netzwerk n ist ein offenes Netzwerk, das Initiativen und allen interessierten Personen die Möglichkeit gibt, gemeinsam für eine nachhaltigere Hochschullandschaft einzutreten. Als Vernetzungsplattform ermöglichen wir gegenseitiges Lernen, u.a. durch eigene Konferenzen, einem Newsletter und Wandercoachings für Nachhaltigkeitsinitiativen. Auch bringen wir uns intensiv in wissenschaftspolitische Prozesse mit ein und wirken damit auf veränderte politische Rahmenbedingungen für studentisches Engagement hin.
netzwerk n e.V. &amp;ndash; Studierende für nachhaltige Hochschulen
www.netzwerk-n.org
twitter.com/netzwerkn
facebook.com/NetzwerkN</description></item><item><title>Netzwerk Plurale Ökonomik e.V.</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/netzwerk-plurale-oekonomik-e-v/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/netzwerk-plurale-oekonomik-e-v/</guid><description>Das Netzwerk Plurale Ökonomik e.V. ist ein Dachverband von 30 Hochschulgruppen aus Deutschland, Österreich und der Schweiz, die eine theoretische und methodische Vielfalt, Transdisziplinarität und mehr Raum für Reflexion in den Wirtschaftswissenschaften fordern und aktiv befördern. Wir sind davon überzeugt, dass nur eine solche plurale Ökonomik der Komplexität unserer Wirtschaftsordnung und Gesellschaftsordnung und den damit einhergehenden ethischen und ökologischen Herausforderungen gerecht werden kann.
https://www.plurale-oekonomik.de/ Kontakt siehe webseite</description></item><item><title>Purple Sloth Studio e.G.</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/purple-sloth-studio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/purple-sloth-studio/</guid><description>German
Purple Sloth Studio ist ein kollektives Indie-Game-Studio, das Anfang 2018 in Berlin mit dem ausdrücklichen Ziel gegründet wurde, Videospiele (und verwandte Medien) mit einem politischen Subtext in einer sicheren und unterstützenden Umgebung zu entwickeln.
Unser Ziel ist es, Menschen im Entwicklungsprozess zusammenzubringen und eine Struktur zu bilden, die in der Lage ist, Spiele sowohl kommerziell als auch nicht-kommerziell zu veröffentlichen.
Seit Oktober 2021 existiert die Purple Sloth Studio eG als eingetragene Genossenschaft.</description></item><item><title>Quartiermeister</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/quartiermeister/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/quartiermeister/</guid><description>Bier für den Kiez. Mit jeder Flasche unterstützt du soziale Projekte &amp;amp; Initiativen in deiner Nachbarschaft. Prost!
&amp;lt;www.quartiermeister.org&amp;gt;</description></item><item><title>sinnwerkstatt</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/sinnwerkstatt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/sinnwerkstatt/</guid><description>Wir geben guten Ideen die Kommunikation, die sie verdienen: Als ganzheitliche Agentur für den sozial-ökologischen Wandel arbeiten wir ausschließlich für Organisationen wie dem Institute for Advanced Sustainability Studies, die sich aktiv für eine zukunftsfähige Gesellschaft einsetzen.
Mit unserem Wirken gestalten wir individuelle und kollektive Veränderungsprozesse, um einen sozial gerechten und ökologisch nachhaltigen Wandel zu fördern.
sinnwerkstatt.com</description></item><item><title>Solikon</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/solikon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/solikon/</guid><description>Vom Bestehenden Lernen, Kräfte bündeln und Zeichen setzen.
Wandelwoche und Kongress der SOLIDARISCHEN ÖKONOMIE UND TRANSFORMATION
Wandelwoche: Touren und Exkursionen zu Betrieben und Initiativen der Solidarischen Ökonomie in Berlin und Brandenburg
Kongress SOLIDARISCHE ÖKONOMIE UND TRANSFORMATION an der TU Berlin: Theorie und Praxis einer solidarischen ökonomischen Alternative
5. bis 13. September 2015 in Berlin
Webseite:
www.solikon2015.org</description></item><item><title>Stadtbienen</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/stadtbienen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/stadtbienen/</guid><description>Wir fördern eigenständige Bienenhaltung in der Stadt, um einem der drängenden ökologischen Probleme unserer Zeit entgegenzuwirken: dem Bienensterben.
Wir wollen, dass die Zahl der Bienenvölker langfristig wieder steigt. Hierfür haben wir die BienenBox entwickelt: Eine Bienenbehausung, die es verantwortungsvollen Bienenfreund*innen ermöglicht, auf flexible, artgerechte und einfache Weise Bienen ein Zuhause zu geben &amp;ndash; z.B. auch am Balkon.
Websites:
Stadtbienen.org
BienenBox.de
Social Media:
https://www.facebook.com/StadtbienenOrg
https://twitter.com/Stadtbienen</description></item><item><title>Thinkfarm Eberswalde</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/thinkfarm-eberswalde/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/thinkfarm-eberswalde/</guid><description>&amp;hellip;raus aus der Großstadt &amp;amp; rein ins kleine(re) äußerst engagierte Eberswalde!
Inspiriert von der Berliner Idee wurde eine weitere &amp;amp; völlig eigenständige Thinkfarm Eberswalde aufgebaut.
Ihr findet sie in der Eisenbahn 92/93 in Eberswalde und online:
https://thinkfarm-eberswalde.de/
https://www.facebook.com/thinkfarmeberswalde
https://www.instagram.com/thinkfarm_ew/</description></item><item><title>Vanilla Way</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/vanilla-way/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/vanilla-way/</guid><description>Agentur für integrative Kommunikation und Prozesse
Wir begleiten Ideen bei ihrer Entfaltung und Realisierung, gestaltet Konzepte, moderiert Gruppenprozesse, unterstützt bei der Projektorganisation und entwickelt Ideen, Abläufe und Strukturen, für eine authentische Kommunikation nach Außen und im Team.
Die verschiedenen Angebotsformate von Vanilla Way richten sich an Unternehmen aus der Kreativwirtschaft, Selbständige, Start-Ups, Hersteller mit Fokus auf nachhaltige Wertschöpfung, sowie Communities und (Dorf) Gemeinschaften.
Hinter Vanilla Way steht die Projektentwicklerin Manuela Bosch und ein wechselndes Team von Freischaffenden aus den Bereichen Kommunikation, Gestaltung, Kreativ-Wirtschaft, Gemeinschaftsbildung, Heilung, moderne Spiritualität, Kunst- und Kultur, sowie Aktivisten, Netzwerke, Sozialarbeiter, Social Enterpreneurs und vielen mehr.</description></item><item><title>Wachstumswende e.V.</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/wachstumswende-e-v/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/wachstumswende-e-v/</guid><description>Höher, schneller und weiter? Unbegrenztes Wachstum auf Kosten sozialer Gerechtigkeit und ökologischer Nachhaltigkeit ist eine endliche Geschichte. Deshalb ist eine Wachstumswende nötig, um anders zu wirtschaften, besser zu leben und weniger zu verbrauchen.
Das Netzwerk Wachstumswende dient dazu Menschen zusammenzubringen, die gemeinsam an Lösungen für eine Gesellschaft jenseits von Wachstumszwängen arbeiten wollen.
www.wachstumswende.org
www.facebook.com/wachstumswende</description></item><item><title>WECHANGE</title><link>http://localhost:1313/mitglieder/wechange-eg/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/mitglieder/wechange-eg/</guid><description>Die WECHANGE Genossenschaft unterstützt Changemaker in ihrem Engagement &amp;ndash; mit Seminaren, Beratung und Online-Tools für eine sichere Zusammenarbeit.
wechange.de bietet Dir die Werkzeuge zur sicheren Online-Zusammenarbeit, Vernetzung und Präsentation in der Community für den Wandel &amp;ndash; Open Source und genossenschaftlich.
Log Dich ein und sei der Wandel, den Du sehen willst in der Welt!</description></item></channel></rss>